有冇人知最近777精神狀況點

最近見我地嘅香港特首鄭月娥最近日日應付中美貿易戰嘅餘波
好驚佢壓力太大搞到抑鬱症

下場可能同樓主你一樣

抑鬱話嚟就嚟㗎啦
特別香港成日見紅色嘢，對心理影響係隱性
一陣一壓力爆煲係唔知邊到死咗要勞煩中央通報就唔好啦

777一講大話，或者勁歪既歪理，就會狂眨眉眨眼，恃恃縮縮咁

一有野可以邀功，對眼就好凌厲，旨高氣揚

所以睇林鄭個樣就知佢條尾趷去邊

演技唔掂做野又唔掂，呢件蛋散都唔知靠咩上位。

最近都見777舟車勞動
好擔心佢會唔會有啲咩暗疾

聽話

靠做妹仔，奴才上Lor

七七七近況幸福嗎
每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎

同老公8支半9支

你又想知？

林鄭稱她和劉德華生長同一個香港騰飛的年代，大家均出身基層及受惠於香港經濟發展至經濟地位，「去到呢個年紀，老實講，仲需要為自己做啲乜野？」

仲可以出賣香港 加入共產黨

其實佢真係唔識
照稿讀無咩壓力

後面寫稿個個慘d

林鄭和你回到那種盛夏
能夠沉醉懷抱呆望窗紗
就這麼一個假日在乘涼
冰塊浸沒在紅茶
互抱著老掉也不怕

時間流過誰也要長大吧
而你和我前行全是分岔
自此分開了你落力前行
得我幼稚地停留
被歲月放大了牽掛

777近況幸福嗎
每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎
可有新主人
成熟的主人
成熟到沒再共你吵架

是我始終拒絕成長嗎
維尼沒法裝作瀟灑
轉眼多少年
仍然想當年
仍然幼稚到又記起你
天真夠嗎

而我何以連住進新大廈
仍要為你留下陳舊梳化
或者早知道我在下沉時
喜愛仰臥到凌晨
累了又掛念你一下

近況好嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎
可有新主人
成熟的主人
成熟到沒再共你吵架

是我始終拒絕成長嗎
還未學會裝樂觀嗎
轉眼多少年
無聊的主人
無聊到讓眼淚跌出了
瘋癲夠嗎

讓我今天幼稚完好嗎
能如願再經歷遇見你的一剎嗎
如果時光機放在前方
可天真多次嗎